{"uuid":"30c94950b8af012d2d4438ac6f7d89ab","tag":"main","pages":[{"questions":[{"uuid":"30cbc270b8af012d2d4538ac6f7d89ab","wanted":"Wie viele Projektoren ben\u00f6tigen Sie?","multiple_answers":false,"label":"Wie viele Projektoren ben\u00f6tigen Sie?","answers":[{"uuid":"30cd5670b8af012d2d4638ac6f7d89ab","label":"1","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"30ce5a20b8af012d2d4738ac6f7d89ab","label":"2","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"30cf5e00b8af012d2d4838ac6f7d89ab","label":"3 oder mehr","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"30d065f0b8af012d2d4938ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"30d3c8a0b8af012d2d4a38ac6f7d89ab","wanted":"K\u00f6nnen Sie den Raum bei Pr\u00e4sentationen abdunkeln?","multiple_answers":false,"label":"K\u00f6nnen Sie den Raum bei Pr\u00e4sentationen abdunkeln?","answers":[{"uuid":"30d63140b8af012d2d4b38ac6f7d89ab","label":"Ja, der Raum kann durchg\u00e4ngig abgedunkelt werden","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"30d7a0b0b8af012d2d4c38ac6f7d89ab","label":"Ja, aber der Raum kann nur schwach abgedunkelt werden","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"30d91880b8af012d2d4d38ac6f7d89ab","label":"Nein, der Raum kann nicht abgedunkelt werden","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"30da9300b8af012d2d4e38ac6f7d89ab","label":"Weitere Angabe:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"30dc1a00b8af012d2d4f38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"30e011e0b8af012d2d5038ac6f7d89ab","wanted":"Soll Ihr Projektor tragbar sein?","multiple_answers":false,"label":"Soll Ihr Projektor tragbar sein?","answers":[{"uuid":"30ee0d70b8af012d2d5138ac6f7d89ab","label":"Ja, ich bevorzuge ein sehr leichtes Modell (max. 1,5 kg)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"30f03f30b8af012d2d5238ac6f7d89ab","label":"Ja, ich bevorzuge ein leichtes Modell (max. 3 kg)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"30f272a0b8af012d2d5338ac6f7d89ab","label":"Ja, er soll noch tragbar sein (max. 5 kg)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"30f4a330b8af012d2d5438ac6f7d89ab","label":"Nein, er wird einen festen Standplatz haben","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"30f6e430b8af012d2d5538ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"30fcdb40b8af012d2d5638ac6f7d89ab","wanted":"W\u00fcnschen Sie die Vor-Ort-Montage des Projektors / der Projektoren?","multiple_answers":false,"label":"W\u00fcnschen Sie die Vor-Ort-Montage des Projektors / der Projektoren?","answers":[{"uuid":"31050c10b8af012d2d5738ac6f7d89ab","label":"Ja","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"310a39d0b8af012d2d5838ac6f7d89ab","label":"Nein","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"310f8490b8af012d2d5938ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"3119e8b0b8af012d2d5a38ac6f7d89ab","wanted":"Wann m\u00f6chten Sie Ihren Projektor / Ihre Projektoren geliefert bekommen?","multiple_answers":false,"label":"Wann m\u00f6chten Sie Ihren Projektor / Ihre Projektoren geliefert bekommen?","answers":[{"uuid":"312470d0b8af012d2d5b38ac6f7d89ab","label":"So schnell wie m\u00f6glich","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"312b7b30b8af012d2d5c38ac6f7d89ab","label":"Innerhalb eines Montas","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"3132a9b0b8af012d2d5d38ac6f7d89ab","label":"In 1 bis 2 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"314873b0b8af012d2d5e38ac6f7d89ab","label":"In 2 bis 3 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"314d1060b8af012d2d5f38ac6f7d89ab","label":"In \u00fcber 3 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"3151af10b8af012d2d6038ac6f7d89ab","label":"Genaues Datum bekannt:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"31565d30b8af012d2d6138ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"315ecec0b8af012d2d6238ac6f7d89ab","wanted":"Wie gro\u00df ist das Publikum, vor dem Ihr Projektor normalerweise eingesetzt wird? (Mehrfachauswahl m\u00f6glich)","multiple_answers":true,"label":"Wie gro\u00df ist das Publikum, vor dem Ihr Projektor normalerweise eingesetzt wird? (Mehrfachauswahl m\u00f6glich)","answers":[{"uuid":"3167a710b8af012d2d6338ac6f7d89ab","label":"Klein (z.B. Besprechnungszimmer, Heimgebrauch)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"316dbc40b8af012d2d6438ac6f7d89ab","label":"Mittel (z.B. Klassen- und Konferenzzimmer)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"3173dd60b8af012d2d6538ac6f7d89ab","label":"Gro\u00df (z.B. H\u00f6rs\u00e4le und Hallen)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"317ad670b8af012d2d6638ac6f7d89ab","label":"Sonstiges:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"31814370b8af012d2d6738ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]}]},{"questions":[{"uuid":"31972990b8af012d2d6838ac6f7d89ab","wanted":"Haben Sie Interesse an Leasing bzw. Finanzierungsoptionen?","multiple_answers":false,"label":"Haben Sie Interesse an Leasing bzw. Finanzierungsoptionen?","answers":[{"uuid":"31a833b0b8af012d2d6938ac6f7d89ab","label":"Ja","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"31b446e0b8af012d2d6a38ac6f7d89ab","label":"Nein","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"31c08890b8af012d2d6b38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht \u2013 Bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"31ccfa70b8af012d2d6c38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"31defcf0b8af012d2d6d38ac6f7d89ab","wanted":"Wie gro\u00df ist der Raum, in dem Ihr Projektor normalerweise eingesetzt wird?","multiple_answers":false,"label":"Wie gro\u00df ist der Raum, in dem Ihr Projektor normalerweise eingesetzt wird?","answers":[{"uuid":"32058d40b8af012d2d6e38ac6f7d89ab","label":"Bis 30 m\u00b2","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"321654f0b8af012d2d6f38ac6f7d89ab","label":"30 m\u00b2 bis 60 m\u00b2","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"32273970b8af012d2d7038ac6f7d89ab","label":"Gr\u00f6\u00dfer als 60 m\u00b2","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"32367260b8af012d2d7138ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"324a5560b8af012d2d7238ac6f7d89ab","wanted":"Wie gro\u00df ist die Eintfernung des Projektors zur Projektionsfl\u00e4che?","multiple_answers":false,"label":"Wie gro\u00df ist die Eintfernung des Projektors zur Projektionsfl\u00e4che?","answers":[{"uuid":"3260c920b8af012d2d7338ac6f7d89ab","label":"Weniger als 5 Meter","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"327d9300b8af012d2d7438ac6f7d89ab","label":"5 bis 10 Meter","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"3287e810b8af012d2d7538ac6f7d89ab","label":"Mehr als 10 Meter","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"329260c0b8af012d2d7638ac6f7d89ab","label":"Genaue Meterzahl bekannt:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"329cd340b8af012d2d7738ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"32ab15f0b8af012d2d7838ac6f7d89ab","wanted":"Zu welchem Zweck ben\u00f6tigen Sie den Projektor bzw. die Projektoren? (Mehrfachauswahl m\u00f6glich)","multiple_answers":true,"label":"Zu welchem Zweck ben\u00f6tigen Sie den Projektor bzw. die Projektoren? (Mehrfachauswahl m\u00f6glich)","answers":[{"uuid":"32c46520b8af012d2d7938ac6f7d89ab","label":"Heimkino","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"32d6c5e0b8af012d2d7a38ac6f7d89ab","label":"Pr\u00e4sentation","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"32ea6650b8af012d2d7b38ac6f7d89ab","label":"Videowiedergabe","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"32fe3e20b8af012d2d7c38ac6f7d89ab","label":"Sonstiges:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"331244f0b8af012d2d7d38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]}]}]}