{"uuid":"8e057430b8af012d3bc938ac6f7d89ab","tag":"main","pages":[{"questions":[{"uuid":"8e07c340b8af012d3bca38ac6f7d89ab","wanted":"Wie viele Ger\u00e4te sollen angeschafft werden?","multiple_answers":false,"label":"Wie viele Ger\u00e4te sollen angeschafft werden?","answers":[{"uuid":"8e091cc0b8af012d3bcb38ac6f7d89ab","label":"1","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e09f870b8af012d3bcc38ac6f7d89ab","label":"2","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e0ad440b8af012d3bcd38ac6f7d89ab","label":"3 oder mehr","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e0bb5a0b8af012d3bce38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"8e0e9cf0b8af012d3bcf38ac6f7d89ab","wanted":"Wie viele Etiketten sollen pro Tag gedruckt werden?","multiple_answers":false,"label":"Wie viele Etiketten sollen pro Tag gedruckt werden?","answers":[{"uuid":"8e109a30b8af012d3bd038ac6f7d89ab","label":"Weniger als 100","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e11ce40b8af012d3bd138ac6f7d89ab","label":"100 bis 500","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e130640b8af012d3bd238ac6f7d89ab","label":"500 bis 1.000","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e1446e0b8af012d3bd338ac6f7d89ab","label":"Mehr als 1.000","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e158ee0b8af012d3bd438ac6f7d89ab","label":"Genaue Anzahl bekannt:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"8e16dfc0b8af012d3bd538ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"8e1a8bb0b8af012d3bd638ac6f7d89ab","wanted":"F\u00fcr welchen Einsatzbereich soll der Drucker angeschafft werden?","multiple_answers":false,"label":"F\u00fcr welchen Einsatzbereich soll der Drucker angeschafft werden?","answers":[{"uuid":"8e1da350b8af012d3bd738ac6f7d89ab","label":"Industrie / Produktion","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e1f7ec0b8af012d3bd838ac6f7d89ab","label":"Labor / B\u00fcro","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e2162b0b8af012d3bd938ac6f7d89ab","label":"Winzer / Brenner","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e235440b8af012d3bda38ac6f7d89ab","label":"Andere:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"8e254dc0b8af012d3bdb38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"8e29f2e0b8af012d3bdc38ac6f7d89ab","wanted":"Welche Etikettenformen wollen Sie bedrucken?","multiple_answers":false,"label":"Welche Etikettenformen wollen Sie bedrucken?","answers":[{"uuid":"8e36d520b8af012d3bdd38ac6f7d89ab","label":"Rund oder Oval","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e398e30b8af012d3bde38ac6f7d89ab","label":"Sonderformen","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e3c5270b8af012d3bdf38ac6f7d89ab","label":"Standard Rechteckform","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e3f29d0b8af012d3be038ac6f7d89ab","label":"Andere:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"8e420ce0b8af012d3be138ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht - Bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e44fcf0b8af012d3be238ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"8e4afdd0b8af012d3be338ac6f7d89ab","wanted":"\u00dcber welche Schnittstelle m\u00f6chten Sie den Drucker anschlie\u00dfen?","multiple_answers":false,"label":"\u00dcber welche Schnittstelle m\u00f6chten Sie den Drucker anschlie\u00dfen?","answers":[{"uuid":"8e51ba40b8af012d3be438ac6f7d89ab","label":"Netzwerk","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e562de0b8af012d3be538ac6f7d89ab","label":"Parallel","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e5ab300b8af012d3be638ac6f7d89ab","label":"USB","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e5f4fa0b8af012d3be738ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht - Bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e6e0c40b8af012d3be838ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]}]},{"questions":[{"uuid":"8e75fe90b8af012d3be938ac6f7d89ab","wanted":"Welches Etikettenmaterial m\u00f6chten Sie verwenden (Mehrfachauswahl m\u00f6glich)","multiple_answers":true,"label":"Welches Etikettenmaterial m\u00f6chten Sie verwenden (Mehrfachauswahl m\u00f6glich)","answers":[{"uuid":"8e7edf80b8af012d3bea38ac6f7d89ab","label":"Papier gl\u00e4nzend","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e84f1e0b8af012d3beb38ac6f7d89ab","label":"Papier matt","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e8b1610b8af012d3bec38ac6f7d89ab","label":"PP-/PE-Material","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e9150a0b8af012d3bed38ac6f7d89ab","label":"Transparentmaterial","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8e971a20b8af012d3bee38ac6f7d89ab","label":"Andere:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"8e9cad20b8af012d3bef38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"8ea56d90b8af012d3bf038ac6f7d89ab","wanted":"Welche zus\u00e4tzlichen Funktionen w\u00fcnschen Sie? (Mehrfachauswahl m\u00f6glich)","multiple_answers":true,"label":"Welche zus\u00e4tzlichen Funktionen w\u00fcnschen Sie? (Mehrfachauswahl m\u00f6glich)","answers":[{"uuid":"8eb85bf0b8af012d3bf138ac6f7d89ab","label":"Automatischer Abschneider (Cutter)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8ebf7300b8af012d3bf238ac6f7d89ab","label":"Etiketten Aufwickler","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8ec69740b8af012d3bf338ac6f7d89ab","label":"Schneidefunktion der Etikettenbahnen (Slitter)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8ecdbea0b8af012d3bf438ac6f7d89ab","label":"Spendefunktion (Peel)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8ed50300b8af012d3bf538ac6f7d89ab","label":"Sonstige:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"8edc5a70b8af012d3bf638ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8ee3d010b8af012d3bf738ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht - Bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"8ef86d50b8af012d3bf838ac6f7d89ab","wanted":"Wann soll der Farbetikettendrucker angeschafft werden?","multiple_answers":false,"label":"Wann soll der Farbetikettendrucker angeschafft werden?","answers":[{"uuid":"8f07d1e0b8af012d3bf938ac6f7d89ab","label":"So schnell wie m\u00f6glich","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8f1119c0b8af012d3bfa38ac6f7d89ab","label":"Innerhalb einer Woche","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8f1a7080b8af012d3bfb38ac6f7d89ab","label":"In 1 bis 2 Wochen","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8f23de10b8af012d3bfc38ac6f7d89ab","label":"In 2 bis 4 Wochen","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8f2d8090b8af012d3bfd38ac6f7d89ab","label":"In mehr als einem1 Monat","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"8f40e600b8af012d3bfe38ac6f7d89ab","label":"Genaues Datum bekannt:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"8f4ad980b8af012d3bff38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]}]}]}