{"uuid":"c5afa6e0b8af012d43a738ac6f7d89ab","tag":"main","pages":[{"questions":[{"uuid":"c5b24aa0b8af012d43a838ac6f7d89ab","wanted":"F\u00fcr welchen Einsatzbereich ist das Elektromobil vorgesehen?","multiple_answers":false,"label":"Nutzung des Elektromobils?","answers":[{"uuid":"c5b3cbd0b8af012d43a938ac6f7d89ab","label":"Innen- / Au\u00dfenbereich","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5b4c610b8af012d43aa38ac6f7d89ab","label":"Nur Au\u00dfenbereich","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5b5c3d0b8af012d43ab38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"c5b8d710b8af012d43ac38ac6f7d89ab","wanted":"Wie nutzt der Fahrer sein Ger\u00e4t?","multiple_answers":false,"label":"Wie nutzt der Fahrer sein Ger\u00e4t?","answers":[{"uuid":"c5baf620b8af012d43ad38ac6f7d89ab","label":"Selbstst\u00e4ndig","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5bc40e0b8af012d43ae38ac6f7d89ab","label":"Teilweise selbstst\u00e4ndig","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5bda5b0b8af012d43af38ac6f7d89ab","label":"Nur mit Hilfe von Begleitpersonen","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5c82b40b8af012d43b038ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"c5cb93e0b8af012d43b138ac6f7d89ab","wanted":"Welche Geschwindigkeit soll erreicht werden?","multiple_answers":false,"label":"Welche Geschwindigkeit soll erreicht werden?","answers":[{"uuid":"c5ce8490b8af012d43b238ac6f7d89ab","label":"bis 6 km/h","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5d056f0b8af012d43b338ac6f7d89ab","label":"bis 10 km/h","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5d23740b8af012d43b438ac6f7d89ab","label":"bis 15 km/h","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5d42240b8af012d43b538ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"c5d84e70b8af012d43b638ac6f7d89ab","wanted":"Ist die Nutzung zeitweise oder dauerhaft?","multiple_answers":false,"label":"Ist die Nutzung zeitweise oder dauerhaft?","answers":[{"uuid":"c5dc65b0b8af012d43b738ac6f7d89ab","label":"Zeitweise","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5df0010b8af012d43b838ac6f7d89ab","label":"Dauerhaft","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5e1aa40b8af012d43b938ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"c5e6bb30b8af012d43ba38ac6f7d89ab","wanted":"Soll das Elektromobil ins Auto mitgenommen werden k\u00f6nnen?","multiple_answers":false,"label":"Soll das Elektromobil ins Auto mitgenommen werden k\u00f6nnen?","answers":[{"uuid":"c5ebf0f0b8af012d43bb38ac6f7d89ab","label":"Ja, das Elektromobil soll auch mobil eingesetzt werden.","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5ef88c0b8af012d43bc38ac6f7d89ab","label":"Nein, das Elektromobil soll nur f\u00fcr Fahrten vom Wohnort aus eingesetzt werden.","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5f34940b8af012d43bd38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"c6031240b8af012d43be38ac6f7d89ab","wanted":"Wie sehr ist der Benutzer vom Rollstuhl abh\u00e4ngig?","multiple_answers":false,"label":"Wie sehr ist der Benutzer vom Rollstuhl abh\u00e4ngig?","answers":[{"uuid":"c609b270b8af012d43bf38ac6f7d89ab","label":"Gar nicht","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c60e5310b8af012d43c038ac6f7d89ab","label":"Teilweise","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c6130b40b8af012d43c138ac6f7d89ab","label":"Vollkommen","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c617dad0b8af012d43c238ac6f7d89ab","label":"Sonstiges:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"c61cb670b8af012d43c338ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]}]},{"questions":[{"uuid":"c62474d0b8af012d43c438ac6f7d89ab","wanted":"Wie geschieht der Transfer in das Elektromobil?","multiple_answers":false,"label":"Wie geschieht der Transfer in das Elektromobil?","answers":[{"uuid":"c62d12a0b8af012d43c538ac6f7d89ab","label":"Selbst\u00e4ndig","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c63cff40b8af012d43c638ac6f7d89ab","label":"Mit Unterst\u00fctzung durch Betreuungsperson","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c64353c0b8af012d43c738ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht - Bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c649b810b8af012d43c838ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"c65361f0b8af012d43c938ac6f7d89ab","wanted":"Wann ben\u00f6tigen Sie das Elektromobil?","multiple_answers":false,"label":"Wann ben\u00f6tigen Sie das Elektromobil?","answers":[{"uuid":"c65de250b8af012d43ca38ac6f7d89ab","label":"Innerhalb eines Monats","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c665ce40b8af012d43cb38ac6f7d89ab","label":"In 1 bis 2 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c66de1f0b8af012d43cc38ac6f7d89ab","label":"In 2 bis 3 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c67fd990b8af012d43cd38ac6f7d89ab","label":"In mehr als 3 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c6880eb0b8af012d43ce38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]}]}]}