{"uuid":"cd91b800b8af012d44f438ac6f7d89ab","tag":"main","pages":[{"questions":[{"uuid":"cd93e0d0b8af012d44f538ac6f7d89ab","wanted":"Ist der Carport f\u00fcr einen Privathaushalt?","multiple_answers":false,"label":"Ist der Carport f\u00fcr einen Privathaushalt?","answers":[{"uuid":"cd954710b8af012d44f638ac6f7d89ab","label":"Ja","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cd962f00b8af012d44f738ac6f7d89ab","label":"Nein","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cd9714f0b8af012d44f838ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"b0915900226a012eb96438ac6f7d89ab","wanted":"Beschreiben Sie die Beschaffenheit der Oberfl\u00e4che:","label":"Beschaffenheit der Oberfl\u00e4che:","answers":[{"uuid":"9e892ac02272012eb98138ac6f7d89ab","label":"Unbefestigt"},{"uuid":"a53cfc802272012eb98238ac6f7d89ab","label":"Kopfsteinplaster"},{"uuid":"abbb3b002272012eb98338ac6f7d89ab","label":"Beton"},{"uuid":"b1be9bd02272012eb98438ac6f7d89ab","label":"Sonstiges:","input_field":true},{"uuid":"b68d39f02272012eb98538ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"604e1320226a012eb96038ac6f7d89ab","wanted":"Haben Sie bereits einen Bauantrag f\u00fcr den Bau eines Carports gestellt?","label":"Haben Sie bereits einen Bauantrag f\u00fcr den Bau eines Carports gestellt?","answers":[{"uuid":"81fce130226a012eb96138ac6f7d89ab","label":"Ja"},{"uuid":"895d4e90226a012eb96238ac6f7d89ab","label":"Nein"},{"uuid":"8c8188f0226a012eb96338ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"cda59690b8af012d450038ac6f7d89ab","wanted":"F\u00fcr welches Bauvorhaben w\u00fcnschen Sie einen Carport?","multiple_answers":false,"label":"F\u00fcr welches Bauvorhaben w\u00fcnschen Sie einen Carport?","answers":[{"uuid":"cda89db0b8af012d450138ac6f7d89ab","label":"Als Ersatz f\u00fcr einen alten Carport","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cdaa73e0b8af012d450238ac6f7d89ab","label":"Als nachtr\u00e4gliche Erg\u00e4nzung auf einem bebauten Grundst\u00fcck","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cdac5390b8af012d450338ac6f7d89ab","label":"Im Rahmen einer Neubebauung des Grundst\u00fccks","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cdae3f40b8af012d450438ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"cdd57a00b8af012d450d38ac6f7d89ab","wanted":"Welches Material w\u00fcnschen Sie?","multiple_answers":false,"label":"Welches Material w\u00fcnschen Sie?","answers":[{"uuid":"cddb44d0b8af012d450e38ac6f7d89ab","label":"Holz","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cddf1d00b8af012d450f38ac6f7d89ab","label":"Stahl","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cde31150b8af012d451038ac6f7d89ab","label":"Aluminium","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cde70f90b8af012d451138ac6f7d89ab","label":"Beton","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cdf42350b8af012d451238ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht, bitte Beratung","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"cdfb2400b8af012d451338ac6f7d89ab","wanted":"Welche Dachart w\u00fcnschen Sie?","multiple_answers":false,"label":"Welche Dachart w\u00fcnschen Sie?","answers":[{"uuid":"ce02bb20b8af012d451438ac6f7d89ab","label":"Flachdach","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"ce07fa20b8af012d451538ac6f7d89ab","label":"Satteldach","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"ce0d48f0b8af012d451638ac6f7d89ab","label":"Pultdach","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"4041cd50226a012eb95f38ac6f7d89ab","label":"Walmdach","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"ce12af20b8af012d451738ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht, bitte Beratung","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"ce1b2f80b8af012d451838ac6f7d89ab","wanted":"An welcher Zusatzausstattung sind Sie interessiert? (Mehrfachantworten m\u00f6glich)","multiple_answers":true,"label":"An welcher Zusatzausstattung sind Sie interessiert? (Mehrfachantworten m\u00f6glich)","answers":[{"uuid":"ce246920b8af012d451938ac6f7d89ab","label":"Aufbewahrungssysteme","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"ce34b3a0b8af012d451a38ac6f7d89ab","label":"Dachbegr\u00fcnung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"ce3b90d0b8af012d451b38ac6f7d89ab","label":"Photovoltaikanlage auf dem Dach","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"ce4285a0b8af012d451c38ac6f7d89ab","label":"Anderes:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"ce498330b8af012d451d38ac6f7d89ab","label":"Nichts davon","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"ce5093e0b8af012d451e38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"ce5af070b8af012d451f38ac6f7d89ab","wanted":"Wie gro\u00df soll der Carport ungef\u00e4hr werden? (Bei Unsicherheit gen\u00fcgen tendenzielle Angaben)","multiple_answers":true,"label":"Wie gro\u00df soll der Carport ungef\u00e4hr werden? (Bei Unsicherheit gen\u00fcgen tendenzielle Angaben)","answers":[{"uuid":"ce668740b8af012d452038ac6f7d89ab","label":"L\u00e4nge in m:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"ce789290b8af012d452138ac6f7d89ab","label":"Breite in m:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"ce816760b8af012d452238ac6f7d89ab","label":"Noch nicht entschieden, bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false}]}]},{"questions":[{"uuid":"cd99dcd0b8af012d44f938ac6f7d89ab","wanted":"Wann planen Sie den Aufbau des Carports?","multiple_answers":false,"label":"Wann planen Sie den Aufbau des Carports?","answers":[{"uuid":"cd9beca0b8af012d44fa38ac6f7d89ab","label":"Innerhalb eines Monats","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cd9d1fb0b8af012d44fb38ac6f7d89ab","label":"In 2 bis 3 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cd9e56c0b8af012d44fc38ac6f7d89ab","label":"In 4 bis 6 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"f1e94cd0288c012ec75338ac6f7d89ab","label":"In 6 bis 12 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cd9f9620b8af012d44fd38ac6f7d89ab","label":"In \u00fcber 12 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cda231a0b8af012d44ff38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"cdb29140b8af012d450538ac6f7d89ab","wanted":"Was ist Ihnen besonders wichtig bei der Auftragsvergabe? (Mehrfachantworten m\u00f6glich)","multiple_answers":true,"label":"Was ist Ihnen besonders wichtig bei der Auftragsvergabe? (Mehrfachantworten m\u00f6glich)","answers":[{"uuid":"cdbf58d0b8af012d450638ac6f7d89ab","label":"Gutes Preis-Leistungs-Verh\u00e4ltnis","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cdc4ab70b8af012d450838ac6f7d89ab","label":"Anbieter mit viel Erfahrung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cdc76620b8af012d450938ac6f7d89ab","label":"Einbringen von Eigenleistung (soweit m\u00f6glich)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cdca30c0b8af012d450a38ac6f7d89ab","label":"Individuelle L\u00f6sung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"cdcd09a0b8af012d450b38ac6f7d89ab","label":"Sonstiges:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"cdcff1a0b8af012d450c38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]}]}]}