{"uuid":"c70ac5803e78012e1cf7619dab23c9e0","tag":"main","pages":[{"questions":[{"uuid":"c2a284d03e8e012e1d1f619dab23c9e0","wanted":"Handelt es sich bei dem Geb\u00e4ude um einen Neu- oder Altbau?","label":"Handelt es sich bei dem Geb\u00e4ude um einen Neu- oder Altbau?","answers":[{"uuid":"388d7f803e8f012e1d20619dab23c9e0","label":"Neubau"},{"uuid":"7c463c503e8f012e1d21619dab23c9e0","label":"Altbau"}]},{"uuid":"d7d33d103e78012e1cfb619dab23c9e0","wanted":"Was f\u00fcr eine Geb\u00e4udeart m\u00f6chten Sie errichten?","label":"Was f\u00fcr eine Geb\u00e4udeart m\u00f6chten Sie errichten?","answers":[{"uuid":"fbbbbd303e79012e1d0a619dab23c9e0","label":"Eigenheim"},{"uuid":"01a1d5d03e7a012e1d0b619dab23c9e0","label":"Mehrfamilienhaus zur Vermietung"},{"uuid":"0c1bcef03e7a012e1d0c619dab23c9e0","label":"Gewerbliches Geb\u00e4ude "},{"uuid":"5f58d4903e7a012e1d0d619dab23c9e0","label":"\u00d6ffentliches Geb\u00e4ude"}]},{"uuid":"d4587ad03e78012e1cf9619dab23c9e0","wanted":"Ist bereits ein Grundst\u00fcck zu Ihrem Bauvorhaben vorhanden?","label":"Ist bereits ein Grundst\u00fcck zu Ihrem Bauvorhaben vorhanden?","answers":[{"uuid":"07062c403e79012e1d00619dab23c9e0","label":"Ja, das Grundst\u00fcck wurde bereits erworben"},{"uuid":"fcf47c003e78012e1cfe619dab23c9e0","label":"Ja, das Grundst\u00fcck ist bereits ausgew\u00e4hlt, aber noch nicht erworben."},{"uuid":"022ccaa03e79012e1cff619dab23c9e0","label":"Nein"}]}]},{"questions":[{"uuid":"d9dedff03e78012e1cfd619dab23c9e0","wanted":"Bevorzugen Sie einen traditionellen oder modernen Baustil?","label":"Bevorzugen Sie einen traditionellen oder modernen Baustil?","answers":[{"uuid":"465a2c703e79012e1d01619dab23c9e0","label":"Traditionell"},{"uuid":"4a3fedf03e79012e1d02619dab23c9e0","label":"Modern"},{"uuid":"4dd12c303e79012e1d03619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht - Bitte beraten Sie mich"}]},{"uuid":"d8dd56403e78012e1cfc619dab23c9e0","wanted":"Wie gro\u00df soll in etwa die Nutz-/Wohnfl\u00e4che Ihres Geb\u00e4udes sein?","label":"Wie gro\u00df soll in etwa die Nutz-/Wohnfl\u00e4che Ihres Geb\u00e4udes sein?","answers":[{"uuid":"8c7058203e79012e1d04619dab23c9e0","label":"Unter 100 Quadratmeter"},{"uuid":"9529bef03e79012e1d05619dab23c9e0","label":"100 bis 150 Quadratmeter"},{"uuid":"a6e408c03e79012e1d06619dab23c9e0","label":"150 bis 200 Quadratmeter"},{"uuid":"ad2da0f03e79012e1d07619dab23c9e0","label":"Mehr als 200 Quadratmeter"},{"uuid":"b55e69603e79012e1d08619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"d68af0d03e78012e1cfa619dab23c9e0","wanted":"Soll der Architekt nur die Planung oder auch die Bauleitung \u00fcbernehmen?","label":"Soll der Architekt nur die Planung oder auch die Bauleitung \u00fcbernehmen?","answers":[{"uuid":"99df85c03e7a012e1d0f619dab23c9e0","label":"Nur die Bauplanung, ich habe bereits einen Bauleiter ins Auge gefasst"},{"uuid":"b7d51e203e7a012e1d11619dab23c9e0","label":"Nur die Bauplanung, aber der Architekt darf mir gerne einen Bauleiter vorschlagen"},{"uuid":"9ec5f5903e7a012e1d10619dab23c9e0","label":"Der Architekt soll die Bauplanung und Bauleitung \u00fcbernehmen"}]},{"uuid":"25fa4e403e86012e1d18619dab23c9e0","wanted":"Wie hoch ist Ihr Budget f\u00fcr das gesamte Bauvorhaben?","label":"Wie hoch ist Ihr Budget f\u00fcr das gesamte Bauvorhaben?","answers":[{"uuid":"c339bd503e8d012e1d19619dab23c9e0","label":"\u20ac 200.000 bis \u20ac 300.000"},{"uuid":"d169a0203e8d012e1d1a619dab23c9e0","label":"\u20ac 300.000 bis \u20ac 400.000"},{"uuid":"e253f8e03e8d012e1d1b619dab23c9e0","label":"\u20ac 400.000 bis \u20ac 600.000"},{"uuid":"f57596e03e8d012e1d1c619dab23c9e0","label":"\u20ac 600.000 bis \u20ac 1 Million"},{"uuid":"01ef41403e8e012e1d1d619dab23c9e0","label":"\u20ac 1 Million bis \u20ac 5 Millionen"},{"uuid":"131364403e8e012e1d1e619dab23c9e0","label":"Mehr als \u20ac 5 Millionen"}]},{"uuid":"f7327ee03e7a012e1d12619dab23c9e0","wanted":"Wann soll der Bau des Geb\u00e4udes beginnen?","label":"Wann soll der Bau des Geb\u00e4udes beginnen?","answers":[{"uuid":"08733d703e7b012e1d13619dab23c9e0","label":"Innerhalb des n\u00e4chsten Monats"},{"uuid":"0fecb7b03e7b012e1d14619dab23c9e0","label":"In 1 bis 3 Monaten"},{"uuid":"1f0519d03e7b012e1d15619dab23c9e0","label":"In 4 bis 6 Monaten"},{"uuid":"35ee7fc03e7b012e1d16619dab23c9e0","label":"In 7 bis 12 Monaten"},{"uuid":"3d540f703e7b012e1d17619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht"}]}]}]}