{"uuid":"b181be703922012e1c6b619dab23c9e0","tag":"main","pages":[{"questions":[{"uuid":"8249f350392e012e1c9d619dab23c9e0","wanted":"Handelt es sich um ein privates oder gewerbliches Bauvorhaben?","label":"Privates oder gewerbliches Bauvorhaben?","answers":[{"uuid":"9fd8f0a0392e012e1c9e619dab23c9e0","label":"Privat"},{"uuid":"a4669b20392e012e1c9f619dab23c9e0","label":"Gewerbe"},{"uuid":"a7d1e0e0392e012e1ca0619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"c393aae03922012e1c6c619dab23c9e0","wanted":"Um was f\u00fcr ein Bauvorhaben handelt es sich?","multiple_answers":false,"label":"Um was f\u00fcr ein Bauvorhaben handelt es sich?","answers":[{"uuid":"e4313e703922012e1c6d619dab23c9e0","label":"Neubau"},{"uuid":"e81d36303922012e1c6e619dab23c9e0","label":"Sanierung"},{"uuid":"f188fd603922012e1c6f619dab23c9e0","label":"Dachausbau (z.B. Dachgeschoss, Gaube, Dachfenster)"},{"uuid":"ff1dd8403922012e1c70619dab23c9e0","label":"Reparatur"},{"uuid":"14ad2c203923012e1c72619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"b35873a03923012e1c75619dab23c9e0","wanted":"Um was f\u00fcr einen Dachtyp handelt es sich?","label":"Um was f\u00fcr einen Dachtyp handelt es sich?","answers":[{"uuid":"07f5d7803924012e1c76619dab23c9e0","label":"Satteldach"},{"uuid":"89a9dac03924012e1c78619dab23c9e0","label":"Flachdach"},{"uuid":"8dd660003924012e1c79619dab23c9e0","label":"Walmdach"},{"uuid":"92045d403924012e1c7a619dab23c9e0","label":"Pultdach"},{"uuid":"95d773c03924012e1c7b619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"a3c726003924012e1c7c619dab23c9e0","wanted":"Haben Sie bereits eine Dachpfanne / Eindeckung ausgew\u00e4hlt?","label":"Haben Sie sich bereits f\u00fcr eine Dachpfanne / Eindeckung entschieden?","answers":[{"uuid":"2c0c64c03928012e1c7d619dab23c9e0","label":"Ja","input_field":false},{"uuid":"34a8ea603928012e1c7e619dab23c9e0","label":"Nein"},{"uuid":"38c603f03928012e1c7f619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht - Bitte beraten Sie mich"}]},{"uuid":"9d4e6220392d012e1c99619dab23c9e0","wanted":"Sollen Dachfenster in das Dach eingebaut werden?","label":"Sollen Dachfenster in das Dach eingebaut werden?","answers":[{"uuid":"b15336e0392d012e1c9a619dab23c9e0","label":"Ja","input_field":false},{"uuid":"b5c1dc10392d012e1c9b619dab23c9e0","label":"Nein"},{"uuid":"b9337480392d012e1c9c619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"686b90c0392d012e1c95619dab23c9e0","wanted":"Soll das Dach \u00fcber Dachgauben verf\u00fcgen?","label":"Soll das Dach \u00fcber Dachgauben verf\u00fcgen?","answers":[{"uuid":"82504a80392d012e1c96619dab23c9e0","label":"Ja","input_field":false},{"uuid":"8817b0a0392d012e1c97619dab23c9e0","label":"Nein"},{"uuid":"8b7ac930392d012e1c98619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"25315510392d012e1c90619dab23c9e0","wanted":"Wie m\u00f6chten Sie die Au\u00dfenseiten Ihres Dachs und den Kamin verkleiden?","label":"Wie m\u00f6chten Sie die Au\u00dfenseiten Ihres Dachs und den Kamin verkleiden?","answers":[{"uuid":"427a8d00392d012e1c91619dab23c9e0","label":"Zink"},{"uuid":"45b883e0392d012e1c92619dab23c9e0","label":"Schiefer"},{"uuid":"49268360392d012e1c93619dab23c9e0","label":"Kupfer"},{"uuid":"4d4e4c20392d012e1c94619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht - Bitte beraten Sie mich"}]},{"uuid":"4d2476e03928012e1c80619dab23c9e0","wanted":"Wann m\u00f6chten Sie das Projekt abgeschlossen haben?","label":"Wann m\u00f6chten Sie das Projekt abgeschlossen haben?","answers":[{"uuid":"6ccf5bb03928012e1c82619dab23c9e0","label":"In einem Monat"},{"uuid":"726737e03928012e1c83619dab23c9e0","label":"In 1 bis 2 Monaten"},{"uuid":"7eb132403928012e1c84619dab23c9e0","label":"In 2 bis 3 Monaten"},{"uuid":"83a588503928012e1c85619dab23c9e0","label":"In 3 bis 6 Monaten"},{"uuid":"d5c201e04678012e1d2a619dab23c9e0","label":"In 6 bis 12 Monaten"},{"uuid":"ab159d40468a012e1d2e619dab23c9e0","label":"In mehr als 12 Monaten"},{"uuid":"8ad868f03928012e1c86619dab23c9e0","label":"Wei\u00df nicht"}]}]}]}