{"uuid":"d88ff930b8af012d46bb38ac6f7d89ab","tag":"main","pages":[{"questions":[{"uuid":"d8940d20b8af012d46bc38ac6f7d89ab","wanted":"Ist die \u00dcberdachung f\u00fcr einen Privathaushalt bestimmt?","multiple_answers":false,"label":"\u00dcberdachung f\u00fcr einen Privathaushalt?","answers":[{"uuid":"d8958ea0b8af012d46bd38ac6f7d89ab","label":"Ja","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d8969220b8af012d46be38ac6f7d89ab","label":"Nein","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"88df7ab096e0012fa30e001c23e138d3","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"d8b88480b8af012d46c738ac6f7d89ab","wanted":"An welche Geb\u00e4udeart soll die \u00dcberdachung angebaut werden?","multiple_answers":false,"label":"An welche Geb\u00e4udeart soll die \u00dcberdachung angebaut werden?","answers":[{"uuid":"d8be0330b8af012d46c838ac6f7d89ab","label":"Ein- bis Zweifamilienhaus","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d8c15a00b8af012d46c938ac6f7d89ab","label":"Mehrfamilienhaus","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d8c4c350b8af012d46ca38ac6f7d89ab","label":"Eigentumswohnung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d8c841d0b8af012d46cb38ac6f7d89ab","label":"Gewerbliches Geb\u00e4ude","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"959b767096e0012fa30f001c23e138d3","label":"\u00d6ffentliches Geb\u00e4ude","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d8cf8fc0b8af012d46cd38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"d95a9100b8af012d46e038ac6f7d89ab","wanted":"Wie gro\u00df ist die Grundfl\u00e4che der Terrasse?","multiple_answers":true,"label":"Wie gro\u00df ist die Grundfl\u00e4che der Terrasse?","answers":[{"uuid":"d96ab110b8af012d46e138ac6f7d89ab","label":"Breite in m:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"d9764570b8af012d46e238ac6f7d89ab","label":"Tiefe in m:   ","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"d9822440b8af012d46e338ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"d9951900b8af012d46e438ac6f7d89ab","wanted":"Haben Sie eine Pr\u00e4ferenz bez\u00fcglich des Materials Ihrer Terrassen\u00fcberdachung?","multiple_answers":true,"label":"Haben Sie eine Pr\u00e4ferenz bez\u00fcglich des Materials Ihrer Terrassen\u00fcberdachung?","answers":[{"uuid":"d9deb520b8af012d46e738ac6f7d89ab","label":"Aluminium - Kunststoff","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d9cd7bd0b8af012d46e638ac6f7d89ab","label":"Aluminium","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d9fa2d70b8af012d46e938ac6f7d89ab","label":"Holz-Aluminium","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d9bc73c0b8af012d46e538ac6f7d89ab","label":"Holz","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"da0838d0b8af012d46ea38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht, bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false}]}]},{"questions":[{"uuid":"d89f2780b8af012d46c038ac6f7d89ab","wanted":"An welchen Besonderheiten sind Sie interessiert?","multiple_answers":true,"label":"An welchen Besonderheiten sind Sie interessiert?","answers":[{"uuid":"d8a140d0b8af012d46c138ac6f7d89ab","label":"Glasdach","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d8a27760b8af012d46c238ac6f7d89ab","label":"Beschattung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d8a3b7c0b8af012d46c338ac6f7d89ab","label":"Kunststoff mit Sonnenschutzbeschichtung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"c5c7ea5096e0012fa310001c23e138d3","label":"Sonstiges:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"d8a7a550b8af012d46c638ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht, bitte beraten Sie mich ","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"d8d76730b8af012d46ce38ac6f7d89ab","wanted":"Wann planen Sie den Aufbau der \u00dcberdachung?","multiple_answers":false,"label":"Wann planen Sie den Aufbau der \u00dcberdachung?","answers":[{"uuid":"d8e47270b8af012d46d038ac6f7d89ab","label":"Innerhalb von 2 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d8e98f00b8af012d46d138ac6f7d89ab","label":"In 2 bis 3 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"d8eedfc0b8af012d46d238ac6f7d89ab","label":"In 4 bis 6 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"eea501b0ce16012d488638ac6f7d89ab","label":"In \u00fcber 6 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"e4447a8096e0012fa311001c23e138d3","label":"Genaues Datum bekannt:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"d8f9a450b8af012d46d438ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df noch nicht, bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false}]}]}]}