{"uuid":"da704470b8af012d46f138ac6f7d89ab","tag":"main","pages":[{"questions":[{"uuid":"da727c70b8af012d46f238ac6f7d89ab","wanted":"Wie m\u00f6chten Sie den Wintergarten nutzen?","multiple_answers":false,"label":"Wie m\u00f6chten Sie den Wintergarten nutzen?","answers":[{"uuid":"da73e3c0b8af012d46f338ac6f7d89ab","label":"Privat","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"da74cb50b8af012d46f438ac6f7d89ab","label":"Gewerblich","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"da75b790b8af012d46f538ac6f7d89ab","label":"Sonstiges","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"da785640b8af012d46f638ac6f7d89ab","wanted":"Was f\u00fcr eine von Art von Wintergarten suchen Sie?","multiple_answers":false,"label":"Was f\u00fcr eine Art von Wintergarten suchen Sie?","answers":[{"uuid":"da7a4d60b8af012d46f738ac6f7d89ab","label":"Wohnwintergarten zur ganzj\u00e4hrigen uneingeschr\u00e4nkten Benutzung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"da7cc1b0b8af012d46f938ac6f7d89ab","label":"Kaltwintergarten zur saisonalen Nutzung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"da7e0710b8af012d46fa38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht - bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"da814870b8af012d46fb38ac6f7d89ab","wanted":"An welche Geb\u00e4udeart soll der Wintergarten angebaut werden?","multiple_answers":false,"label":"An welche Geb\u00e4udeart soll der Wintergarten angebaut werden?","answers":[{"uuid":"da841950b8af012d46fc38ac6f7d89ab","label":"Ein- oder Zweifamilienhaus","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"da85dc30b8af012d46fd38ac6f7d89ab","label":"Mehrfamilienhaus","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"da87a4b0b8af012d46fe38ac6f7d89ab","label":"Eigentumswohnung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"da897850b8af012d46ff38ac6f7d89ab","label":"Gewerbliches Geb\u00e4ude","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"da8b6c60b8af012d470038ac6f7d89ab","label":"\u00d6ffentliches Geb\u00e4ude","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"f2bd3ae00313012ffc5400188bf91b36","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"da8fae50b8af012d470138ac6f7d89ab","wanted":"Wie gro\u00df soll der Wintergarten ungef\u00e4hr werden? (Bei Unsicherheit gen\u00fcgen tendenzielle Angaben)","multiple_answers":true,"label":"Wie gro\u00df soll der Wintergarten ungef\u00e4hr werden? (Bei Unsicherheit gen\u00fcgen tendenzielle Angaben)","answers":[{"uuid":"da9f17e0b8af012d470338ac6f7d89ab","label":"Breite in m","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"da93d9a0b8af012d470238ac6f7d89ab","label":"Tiefe   in m","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"daa1ce20b8af012d470438ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht - bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"daa71040b8af012d470538ac6f7d89ab","wanted":"Bevorzugen Sie bestimmte Materialien f\u00fcr Ihren Wintergarten?","multiple_answers":true,"label":"Bevorzugen Sie bestimmte Materialien f\u00fcr Ihren Wintergarten?","answers":[{"uuid":"daafd7a0b8af012d470738ac6f7d89ab","label":"Aluminium - Kunststoff","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"dab37030b8af012d470838ac6f7d89ab","label":"Aluminium","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"dab74c80b8af012d470938ac6f7d89ab","label":"Holz - Aluminium","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"dabb10c0b8af012d470a38ac6f7d89ab","label":"Holz","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"dabed330b8af012d470b38ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df noch nicht - bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"dac571d0b8af012d470c38ac6f7d89ab","wanted":"Welche Besonderheiten sind Ihnen wichtig?","multiple_answers":true,"label":"Welche Besonderheiten sind Ihnen wichtig? (Mehrfachantworten m\u00f6glich)","answers":[{"uuid":"dacc6710b8af012d470d38ac6f7d89ab","label":"Klimatisierung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"dada5110b8af012d470e38ac6f7d89ab","label":"Beschattung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"dadf5740b8af012d470f38ac6f7d89ab","label":"Exklusives Design","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"dae467d0b8af012d471038ac6f7d89ab","label":"Energieeffizienz","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"dae98de0b8af012d471138ac6f7d89ab","label":"Sonstiges:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"daeec540b8af012d471238ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht","preselect":false,"input_field":false}]}]},{"questions":[{"uuid":"db5b15f0b8af012d471a38ac6f7d89ab","wanted":"Welchen Leistungen sollen im Angebot enthalten sein? (Mehrfachantworten m\u00f6glich)","multiple_answers":true,"label":"Welche Leistungen sollen im Angebot enthalten sein? (Mehrfachantworten m\u00f6glich)","answers":[{"uuid":"db7199e0b8af012d471c38ac6f7d89ab","label":"Schl\u00fcsselfertige Erstellung (alles von einem Anbieter)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"db6936e0b8af012d471b38ac6f7d89ab","label":"Einbringen von Eigenleistung (soweit m\u00f6glich)","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"db838350b8af012d471d38ac6f7d89ab","label":"Bausatz","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"beb63cc04c06012ffc8700188bf91b36","label":"Nur Verglasung","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"db9521d0b8af012d471f38ac6f7d89ab","label":"Sonstiges:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"db9dff80b8af012d472038ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df nicht - bitte beraten Sie mich","preselect":false,"input_field":false}]},{"uuid":"daf7b280b8af012d471338ac6f7d89ab","wanted":"Wann planen Sie den Aufbau des Wintergartens?","multiple_answers":false,"label":"Wann planen Sie den Aufbau des Wintergartens?","answers":[{"uuid":"db00d460b8af012d471438ac6f7d89ab","label":"Innerhalb von 2 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"db074c90b8af012d471538ac6f7d89ab","label":"In 2 bis 3 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"db1bbf00b8af012d471638ac6f7d89ab","label":"In 4 bis 6 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"db26b660b8af012d471738ac6f7d89ab","label":"In \u00fcber 6 Monaten","preselect":false,"input_field":false},{"uuid":"db35df10b8af012d471838ac6f7d89ab","label":"Genaues Datum bekannt:","preselect":false,"input_field":true},{"uuid":"db4531e0b8af012d471938ac6f7d89ab","label":"Wei\u00df noch nicht","preselect":false,"input_field":false}]}]}]}