{"uuid":"55e74df0f398012fbe2500188bf91b36","tag":"main","pages":[{"questions":[{"uuid":"68007e50f398012fbe2600188bf91b36","wanted":"Anschaffungsgrund der Markise?","label":"Anschaffungsgrund der Markise?","answers":[{"uuid":"6f9b4320f398012fa343001c23e138d3","label":"Neubau"},{"uuid":"7856dad0f398012fbe2700188bf91b36","label":"Umbau "},{"uuid":"7d9fec40f398012fa344001c23e138d3","label":"Wei\u00df nicht "}]},{"uuid":"84ba2c10f398012fbe2800188bf91b36","wanted":"Welche Leistungen soll der Anbieter \u00fcbernehmen?","label":"Welche Leistungen soll der Anbieter \u00fcbernehmen?","answers":[{"uuid":"891e2b60f398012fbe2900188bf91b36","label":"Verkauf, Lieferung und Anbau  "},{"uuid":"a0cb0770f398012fa345001c23e138d3","label":"Verkauf und Lieferung "},{"uuid":"a68674b0f398012fbe2a00188bf91b36","label":"Nur Verkauf "},{"uuid":"aa8a2cb0f398012fbe2b00188bf91b36","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"b760a4f0f398012fbe2c00188bf91b36","wanted":"Ist die Markise f\u00fcr einen Privathaushalt bestimmt?","label":"Ist die Markise f\u00fcr einen Privathaushalt bestimmt?","answers":[{"uuid":"c1a4f0f0f398012fbe2d00188bf91b36","label":"Ja"},{"uuid":"c527ea40f398012fa346001c23e138d3","label":"Nein"},{"uuid":"c9b8b530f398012fbe2e00188bf91b36","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"14996040f399012fbe2f00188bf91b36","wanted":"F\u00fcr welche Geb\u00e4udeart ist die Markise bestimmt?","label":"F\u00fcr welche Geb\u00e4udeart ist die Markise bestimmt?","answers":[{"uuid":"22c32280f399012fbe3000188bf91b36","label":"Ein-/Zweifamilienhaus "},{"uuid":"2bc55210f399012fbe3100188bf91b36","label":"Mehrfamilienhaus "},{"uuid":"33983690f399012fbe3200188bf91b36","label":"Eigentumswohnung "},{"uuid":"381d6290f399012fbe3300188bf91b36","label":"Gewerbliches Geb\u00e4ude "},{"uuid":"3c70be00f399012fbe3400188bf91b36","label":"\u00d6ffentliches Geb\u00e4ude "},{"uuid":"417f7f50f399012fbe3500188bf91b36","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"4d805310f399012fbe3600188bf91b36","wanted":"Was ist Ihnen besonders wichtig? ","label":"Was ist Ihnen besonders wichtig? ","answers":[{"uuid":"579fc320f399012fbe3700188bf91b36","label":"Sonnenschutz "},{"uuid":"5da83380f399012fbe3800188bf91b36","label":"Sichtschutz "},{"uuid":"62f93ce0f399012fbe3900188bf91b36","label":"Design "},{"uuid":"67907010f399012fa347001c23e138d3","label":"Bedienkomfort "},{"uuid":"6bbc2a00f399012fbe3a00188bf91b36","label":"Wei\u00df nicht "}]},{"uuid":"7729a5c0f399012fa348001c23e138d3","wanted":"Wo soll die Markise montiert werden?","label":"Wo soll die Markise montiert werden?","answers":[{"uuid":"8084b760f399012fbe3b00188bf91b36","label":"Balkon"},{"uuid":"8647aa20f399012fbe3c00188bf91b36","label":"Terrasse "},{"uuid":"8bbc36e0f399012fbe3d00188bf91b36","label":"Wintergarten"},{"uuid":"91100a60f399012fbe3e00188bf91b36","label":"Fenster   "},{"uuid":"98f5db00f399012fbe3f00188bf91b36","label":"Sonstige: ","input_field":true},{"uuid":"9edc6a00f399012fbe4000188bf91b36","label":"Wei\u00df nicht"}]},{"uuid":"be8abf90f399012fbe4200188bf91b36","wanted":"Wann planen Sie den Anbau der Markisen?","label":"Wann planen Sie den Anbau der Markisen?","answers":[{"uuid":"f2ba1330f399012fa349001c23e138d3","label":"Innerhalb eines Monats "},{"uuid":"0079b2d0f39a012fbe4300188bf91b36","label":"In 2 bis 3 Monaten"},{"uuid":"18d041e0f39a012fbe4400188bf91b36","label":"In 4 bis 6 Monaten"},{"uuid":"4f79cb10f39a012fbe4500188bf91b36","label":" In \u00fcber 6 Monaten  "},{"uuid":"545252b0f39a012fbe4600188bf91b36","label":"Wei\u00df noch nicht "}]},{"uuid":"5b5d4140f39a012fbe4700188bf91b36","wanted":"In welcher Region soll die Markise eingebaut werden?","label":"In welcher Region soll die Markise eingebaut werden?","answers":[{"uuid":"64b09f80f39a012fbe4800188bf91b36","label":"Postleitzahl:","input_field":true}]}]}]}